［集思廣益］點樣應付黑警扮示威者過份暴力？

有黑警扮示威者就係人都知
大家一直話唔好捉鬼免得個個疑神疑鬼
呢樣我支持既

但無可否應
真係有鬼想扮示威者製造好暴力既場面
林鄭段片都講到出面叫人割蓆
呢個就係佢派人做鬼既目的
佢亦想用黎打國際線
想美國班左膠受壓唔再支持我地

出面已經有人話黑警想扮示威者放炸彈
真定假都好
諗定點應付絕對冇壞

大家一齊brain storm 下

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

係鬼都唔割

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

大家一齊諗下啦

如果班美國人真係想平息示威
唔係唔再支持
而係繼續支持通過法案

柒婆想打既牌係
我地好暴力失控
所以佢地先用咁高暴力
不存在人權問題
所以柒婆先搵人扮我地搞咁多野

好似旺角站立場live段片，拆咁耐都冇popo，其實係咪真手足？

警察宿舍 建制議員

除非斷正
唔係都幾難拆穿佢地

真係唔知有乜計
明屈都做唔到啲乜咁

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

其實記者點解唔去問下拒幾句關於是次運動既野，應該聽口問會出破綻？除非拒避談，得唔得？

問唔到咁多
同埋現場係好混亂下
唔好話記者
同路人都未必問到

話臥底做
反正黑警零公信力

我見片中幾個記者跟3位手足係咁扑灑水燈箱，地鐵通道都冇其他人，如果拆穿一次就核彈。

就好似觀塘站個自編放火燒客服中心。

我一向都係咁
但連登好多屌柒我話分化
又話我想削弱勇武做既野

灣仔地鐵站放火個班鬼
有阿伯睇住添啦
但唔係次次都咁好彩

首先我提供證據先，證明呢件事係＂存在＂先，而且系林病放既毒計
證據１

證據２

我覺得系要斷正，或者佢地有人肯企出黎做証，咁成個故事就會反轉。

咁實際系要點做？ 純理性討論 個人認為以下都是可行方案。
方法１：要有一至兩次大型示威行動，大家系有"共識" 完全不使用勇武抗爭，勇武以外既人做左破壞既野，即時就知系鬼。

方法２：出重金禮聘引出污點証人，做得呢Ｄ野都系為左＄，出重金仲要有內部證據既話，可以提供保護或者指証。

方法３：搜證，當有大量證據證明的時候，編輯好成影片於各大地方做文宣。 叫佢地自首投案，叫有良心既白警企出黎。

方法４：同勇武行為割席，全部使用和理非抗爭方式，爭取轉型打區選戰。以後有破壞行為既一概獅鳥 咁有鬼自然會現形。